%==========================================
% Commandes J'ai ... Qui a ...
%==========================================
% Pour la taille de la Font sur les cartes
\newcommand{\myFontSize}{\LARGE}

% Pour avoir le texte J'ai ... Qui a ... ? par défaut
\renewcommand{\PfCTexteJai}{J'ai \dots{}}
\renewcommand{\PfCTexteQuia}{Qui a \dots{} ?}

% Pour factoriser le verso des cartes
\newcommand{\currentVersoCartes}{\versoCartes[Theme=Theme]}

% Pour ajouter des éléments au dos des cartes 
\setKVdefault[versoCartes]{%
    TypeDeJeu={},%
    CouleurTypeDeJeu={DarkGreen},
    Theme={},%
    CouleurTheme={red},%
    Niveau={},%
    CouleurNiveau={blue},%
    NumeroDuJeu={},%
    CouleurNumeroDuJeu={blue},%
    NombreDeCartes={},%
    CouleurNombreDeCartes={Crimson},%
}
\NewDocumentCommand\versoCartes{o}{
    \useKVdefault[versoCartes]% On revient aux valeurs par défaut, équivalent à restoreKV[Reseau]
    \setKV[versoCartes]{#1}% On lit les arguments optionnels
    \def\versoCartesTheme{\useKV[versoCartes]{Theme}}
    \def\versoCartesCouleurTheme{\useKV[versoCartes]{CouleurTheme}}
    \def\versoCartesNiveau{\useKV[versoCartes]{Niveau}}
    \def\versoCartesCouleurNiveau{\useKV[versoCartes]{CouleurNiveau}}
    \def\versoCartesTypeDeJeu{\useKV[versoCartes]{TypeDeJeu}}
    \def\versoCartesCouleurTypeDeJeu{\useKV[versoCartes]{CouleurTypeDeJeu}}
    \def\versoCartesNumeroDuJeu{\useKV[versoCartes]{NumeroDuJeu}}
    \def\versoCartesCouleurNumeroDuJeu{\useKV[versoCartes]{CouleurNumeroDuJeu}}
    \def\versoCartesNombreDeCartes{\useKV[versoCartes]{NombreDeCartes}}
    \def\versoCartesCouleurNombreDeCartes{\useKV[versoCartes]{CouleurNombreDeCartes}}
    %
    \ifthenelse{\equal{\versoCartesTheme}{}}{}{
      {\color{\versoCartesCouleurTheme} \versoCartesTheme}
    }

    \ifthenelse{\equal{\versoCartesNiveau}{}}{}{    
      {\color{\versoCartesCouleurNiveau} \versoCartesNiveau}
    }

    \ifthenelse{\equal{\versoCartesNumeroDuJeu}{}}{}{
      {\color{\versoCartesCouleurNumeroDuJeu} Jeu n°\versoCartesNumeroDuJeu}
    }

    \ifthenelse{\equal{\versoCartesNombreDeCartes}{}}{}{
      {\color{\versoCartesCouleurNombreDeCartes} \versoCartesNombreDeCartes{} cartes}
    }
    
    \ifthenelse{\equal{\versoCartesTypeDeJeu}{}}{}{      
      {\color{\versoCartesCouleurTypeDeJeu} \versoCartesTypeDeJeu}
    }
}

% Une box pour la carte verso maitre du jeu
\newtcolorbox{maitreDuJeuVersoBox}{%
  enhanced,%
  nobeforeafter,%
  left=0pt,right=0pt,top=0pt,bottom=0pt,%
  text fill,%
  width=55mm,%
  height=85mm,%
  arc=5pt,%
  colback=white,%
}%

% Une commande pour la partie maître du jeu
\setKVdefault[maitreDuJeu]{%
    Theme={},%
    CouleurTheme={red},%
    Niveau={},%
    Pagination={},%
    CouleurNiveau={blue},%
    Auteur={},%
    Recto={},%
    Verso={},
    Suite=false,%,
    Decalagex={0mm},%
    Decalagey={0mm}
}
\NewDocumentCommand\maitreDuJeu{o}{
    \useKVdefault[maitreDuJeu]% On revient aux valeurs par défaut, équivalent à restoreKV[Reseau]
    \setKV[maitreDuJeu]{#1}% On lit les arguments optionnels
    \def\maitreDuJeuTheme{\useKV[maitreDuJeu]{Theme}}
    \def\maitreDuJeuCouleurTheme{\useKV[maitreDuJeu]{CouleurTheme}}
    \def\maitreDuJeuNiveau{\useKV[maitreDuJeu]{Niveau}}
    \def\maitreDuJeuPagination{\useKV[maitreDuJeu]{Pagination}}
    \def\maitreDuJeuCouleurNiveau{\useKV[maitreDuJeu]{CouleurNiveau}}
    \def\maitreDuJeuAuteur{\useKV[maitreDuJeu]{Auteur}}
    \def\maitreDuJeuRecto{\useKV[maitreDuJeu]{Recto}}
    \def\maitreDuJeuVerso{\useKV[maitreDuJeu]{Verso}}
    \def\maitreDuJeuDecalagex{\useKV[maitreDuJeu]{Decalagex}}
    \def\maitreDuJeuDecalagey{\useKV[maitreDuJeu]{Decalagey}}
    %
    \ifboolKV[maitreDuJeu]{Suite}{}{%
      \subsection{\textsc{Maître du jeu} : \maitreDuJeuTheme{} - \maitreDuJeuNiveau}
      \subsubsection{\textsc{Auteur} : \maitreDuJeuAuteur}
    }
    \setlength{\parindent}{0pt}
    {\scriptsize
    \vspace*{\maitreDuJeuDecalagey}\hspace*{\maitreDuJeuDecalagex}\Cartes[%
        Loop=false,%
        Couleur=white,%
        Theme={\bfseries{\color{\maitreDuJeuCouleurTheme} {\large \textsc{Maître du jeu}}\\\smallskip \maitreDuJeuTheme{}}\\\smallskip {\color{\maitreDuJeuCouleurNiveau}\maitreDuJeuNiveau \maitreDuJeuPagination}},%
        AffichageSolution=false        
    ]{%
      \hspace*{-5mm}
      \begin{minipage}{\linewidth}          
          \maitreDuJeuRecto
      \end{minipage}/
    }
    \hspace*{-1.5mm}
    \begin{maitreDuJeuVersoBox}      
      \hspace*{-5mm}
      \begin{minipage}{\linewidth}
          \maitreDuJeuVerso
      \end{minipage}
    \end{maitreDuJeuVersoBox}
}
}

% Une commande pour lister les jeux d'un thème donné
% #1 -> Nombre d'éléments de la liste en lettres
% #2 -> Une liste dont les éléments sont séparé par des virgules
\newcommand{\listeDesJeux}[2]{
  {\setlength{\parindent}{0pt}
    Cette partie comporte #1 \ifthenelse{\equal{#1}{un}}{jeu}{jeux} :
    \begin{itemize}
      \foreach \i in {#2} {
        \item \i         
      }
    \end{itemize}
  }
}

% Une commande pour lister les jeux d'un thème
\setKVdefault[listeDesJeux]{%
  Singulier=false,%
  NombreDeJeux={},%
  ListeEtNombreDeCartes={},% jeu1/nb1/lien1,jeu2/nb2/lien2, ...      
}
\NewDocumentCommand\listeDesJeuxN{o}{
  \useKVdefault[listeDesJeux]% On revient aux valeurs par défaut, équivalent à restoreKV[Reseau]
  \setKV[listeDesJeux]{#1}% On lit les arguments optionnels
  \def\listeDesJeuxSingulier{\useKV[listeDesJeux]{Singulier}}
  \def\listeDesJeuxNombreDeJeux{\useKV[listeDesJeux]{NombreDeJeux}}
  \xdef\listeDesJeuxListeEtNombreDeCartes{\useKV[listeDesJeux]{ListeEtNombreDeCartes}}  
  %
  \setlength{\parindent}{0pt}
  Cette partie comporte \listeDesJeuxNombreDeJeux{} \ifthenelse{\equal{\listeDesJeuxNombreDeJeux}{un}}{jeu}{jeux} :
  \begin{itemize}
    \foreach \i\j\k in \listeDesJeuxListeEtNombreDeCartes{%
       \item \i - \j cartes => \href{\k}{\faIcon{download} Téléchargement du fichier pdf}.
    }
  \end{itemize}
}
